而家缺咩 缺CC技阿！！！(減速， 固定）

(monhun)有cc就佔優好多
打d周圍跑既怪緊係用trap

水系aoe cc 技： 洗潔精加水
大範圍將前線對出既地面.
強制減速20～30%既debuff

怪係有防滑 但我地要既效果係減少怪隻蹄同路面間既摩擦力=冇咁易發力跑=跑慢左 果少少就係閃唔閃到既分別

出戰役前記得食個貓飯加buff

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

9upper

cc 是好東西

要留意清楚怪有冇抗cc既裝
同埋亂出大範圍cc技會控到自己人多過怪

前線再對出先放 應該唔會有人跑入去掛
對面退既話 唔好自己人行入去cc區

我諗佢地隻鞋有防滑架
我覺得不如用米或豆就得，靴係頂唔住呢類型既野

Set魚絲有冇用

講左 防滑點都會因為少左摩擦力跑慢左
你波鞋都有防滑紋 落雨跑都覺得難左啦

你睇佢地行室內地板都會滑低

唔係架，佢果隻防滑應該係廚房鞋果類，有液體都唔會滑架

果d底防到水 因為水黏度唔夠高 高黏度既野=有一層野係鞋底同地面中間

我建議搵廚房佬試試效果，明白既

好